咁樣表白係咪收左皮？

平時都好多野傾 會約我出街
有次佢約我 唔小心訓著左 放左飛機
之後無再約我 我約佢又唔得閒
係咪收左皮？

ching早抖

就係平時早訓 陪唔到女神chat

試下多D關心佢先

樓主訓啦

其實有機
但唔好咁負能量
少啲口花
A0

樓主唔係好多女咩？

約左人都可以訓左唔出, 你對人都冇好上心.
放過人啦

佢約我十點九
果日又比完賽 係床攤攤下就訓左

答案已經係回覆到，佢可以做你女朋友but..... u need to do something

而家佢好似好多仔flirt緊
我都想關心到佢

我都知係兵 之前有機會一齊
但未放底到ex

收兵姐

努力d 放棄啦

你都講到咁白 都唔怕再進一步啦
約佢出來 sweet d對佢 買份小禮物整張卡咁 如果真係對你都有意思 一定受
不過都有可能係收兵

佢好似有上連登

咁姐係可以收隊

巴打 比d 掙扎

佢都高質 好多仔追
我諗我收皮

好慘過成粒鐘先覆一句

好明顯佢係對你係有意思
只不過你嘅態度真係好唔掂
你似flirt女多過溝女
你有心嘅就唔該你認真d
主動閞心佢, 唔好咁口花花

比哂機會啦

見你咁覆 其實好無禮貌...仲覺得遲起身好似好正常
比我有心一齊幾累都好 寧願唔訓 什至係街等佢
就算個樣謝謝地 都簡單一句
雖然累 但都仲想見你

我係女 見到你放哂對話
再一味話人地多仔追
唔好咁細路仔
之後仲想問大家點算好
但態度都係咁就算la

唔知關心係咩意思
有問佢近況 考試果啲
佢成日都要練波 佢練完番屋企都十一點幾
有一期訓之前都會打比佢 但有幾次佢無聽
我又放棄左 無再打比佢 加上我早訓開

之前睇戲 佢會挨落我到
試過上佢屋企玩煮飯仔
食完野 會攬住傾計
但無錫過 無扑 我太純情 無諗果啲野

睇你d對話 佢仲理你應該有d意思既
點解唔試下攬住傾計果時做多d野？

樓主果種語氣

上次攬攬下我 訓撚左

我同佢係咁溝通

我溝不出三日必成旗下
樓主想學野pm我

平時比女溝開 得而個係我想主動出手

訓多陣先啦ching

咁串唔怪得條女唔鍾意你

女人好憎d自大撚 特別係對於溝女方面
你第一句問佢你好似要佢奉旨同我一齊
利申我都好少溝女 係令到個女仔溝我

我地兩個都自稱係大家既兵
大家都知道大家都對對方有意思
佢好似表白過
但係我果時番學番工練波比賽
無時間拍拖 最重要係未放底個ex

佢好多男仔追 而我都有人表白
而樣大家都知 因為我對自已無咩信心
頭兩次拍拖都比女朋友背叛
加上佢唔係成日搵到人 又唔多應我whatsapp 所以無拍到拖
而家有時間 又放底左ex
已經好似錯過左個機會

溝女表白已經輸左第一步

樓主啲態度
我係個女仔都唔會受

我問佢幾時做我女朋友 係有原因

一句講到尾 你既態度衰哂
未一齊已經咁無禮貌 又負能量

你咁侮氣 我係女都唔理你啦

想挽回嘅就去曬個冧

咁多私人原因仲放上黎做咩
此po已完

講真係樓主唔夠認真
條女似受 但你唔夠認真
約出黎應該睇樓主自己做化

我會

再比心機 再改善下啲態度

樓豬完全唔識氹人 仲好自我中心

樓主垃圾到